真係好撚怕

好想分享但好怕
有時又真係唔絕啲唔得真係好多痴線佬
呢幾日係咁諗

我真係一個幾撚仆街嘅人嚟

我知

你咁都知。。。。

真係唔睇唔知道 日日都話聽日努力 日日都係聽日
我想努力架
努力就可以唔諗過咗嘅嘢
his of jpnompkrcihoball

有時你放過佢唔代表佢會放過你

你肉唔肉鳩酸真係好笑 典型套路 又圈一隻 但點解我從來都唔圈因為冇拒絕嘅勇氣 哈哈你估得你一個冇

老實講 我咩都唔在乎 因為我唔擔心

到就會開始 disgust of 因為發現原來haha

咁就放到佢放過我為止

唔成熟真係唔好搞好撚憎弱智

繼續狙擊好過啦

要記住 生活同unnecessary 嗰樣嘢唔係掛鉤

&無咁無聊

有時有啲後悔 不過話不投機半句多擺明嘅我做唔做都唔關事
換一換pose唔記得想做咩

你太想搵反而到頭來搵撚錯曬仲衰過未搵嗰陣
你講下你搞到自己似咩